Acesso ao banco de dados alocado na Microsoft Azure

Data Source=servprisma.database.windows.net;
Initial Catalog=BancoSite;
User ID=prisma;
Password=Y5451711!;

Caso possua algum problema ao tentar realizar a conexão com este banco de dados (problemas de firewall) estarei a disposição.

Existe também a possibilidade de utilizar um banco de dados novo. Basta passar as informações de conexão do novo banco de dados SQL Server no arquivo appsettings.json e após isso realizar um update-database no console de pacotes do visual studio.